當車仔摩拉達單刀直入禁區遇上利記卡利奧斯，會發生咩事?

自己都會射出界
邊個龍守又有咩分別

摩拉達會偏離目標，但卡利奧斯會將就出界嘅波拍返入網

單刀準備出界，但係比卡利奧斯撲返入網

防守最強既茅對攻力最強既盾

好明顯廢拉達會射正中間
卡利奧斯企定準備雙手擋出
點知擋入左

都係

有分別
冇龍會唔入
有龍會入

好似世界盃C朗入迪基亞的第二球咁

世界末日

兩人相遇一刻，宇宙大爆炸

射正接實再牛油手再落返達子腳下再射正接實再牛油手再落返達子腳下再射正接實再牛油手再落返達子腳下再射正接實再牛油手再落返達子腳下再射正接實再牛油手到完場

莫拉達單刀射失 框都唔中
卡利奧斯執翻嗰波開波
莫拉達去逼卡利奧斯
卡利奧斯即刻拋嗰波俾莫拉達
莫拉達撞個波出底線
無限loop到完場

就好似貓同牛油多士咁，可以發電

佢三線尾 場都無得上 唔會發生

兩個人火星撞地球
吹公證球（當然實際係利龍門球）

拍番入個龍

柒到核爆

你咁撚睇得起達仔

摩拉達唔會比機會佢咁做